[畫名] 完sem龜速畫名

獻醜畫自己

BTW,小弟今日生日想呃句生日快樂

生日快樂

生日快樂
你上來同你慶祝

Happy birthday

聖誕節快樂

多謝巴打

畫畫好核突 sor

巴打多謝

lm

thank you 巴打

thanks 巴打